（世界大戰）西包 vs 蒸包

大家鍾意食西包定蒸包？西：like，蒸：dislike

關你撚事?

閪鮑

黑包